食物及衞生局副局長徐德義：安心出行唔係用嚟搵確診者

仔友係記者會真係咁講

條友

又漏口

用黎捉確診者

鬼拍後尾枕

一早都知

唔通真係防疫咩

監控嘛

鬼拍後尾枕

知法更加應該犯法

係人都知

原來是咁 唔裝了